羊羊親迎我 羊羊爭奪我

羊親近我 羊羊爭奪我
羊羊關懷弘弘大平賣親和

……（下刪百字）

羊愛我

弘b呢排咁鍾意歌頌呀b

呀b 好畫功

好勁呀 好靚

因為我愛佢

係呀

咁我呢